大家點睇customer service?

黎緊下星期去見一份cs
HR話都係通過email同電話對客
到時要做份written test 有無巴打絲打知係做乜？

同埋其實cs升上去係做啲咩？有工作經驗之後可以轉咩工？

利申18fg 諗住叫15k

咩行業

Chem

Pish

點搵咁高人工CS?
要相關行業knowledge ?

見完工未有offer 15k係我叫姐 都未必有
不過我見嗰份都要有返相關行業knowledge 因為要知啲客問乜 又要叫工程檢測做野

男定女？
目標係咩？
純粹搵份安安定定既工 人工夠正常生活既話cs都可以
想向上爬想搵錢就唔好啦

男
目標係搵夠錢同女朋友結婚
唉 我都知發唔到達 但chem fg真係唔知做咩好

Written test會唔會叫你寫封回應人哋complaint 嘅信?

Yes 我早幾日做嗰份就係咁

cs 升上去都仲係cs

難上20K

做lab有前途